股票真係好撚恐怖

米撚再講啦好冇

個個月送錢都恐怖???

日日好撚似著火咁 就死就死